Najczê¶ciej zadawane pytania.

Q: ...
A: Najpierw przeczytaj README, potem TODO.

Q: Sk±d ¶ci±gn±æ?
A: http://dev.null.pl/ekg2/

Q: ./configure wyrzuca b³êdy. Co robiæ?
A: Najprawdopodobniej nie masz narzêdzi i pakietów potrzebnych do
   skompilowania EKG2. Upewnij siê, ¿e masz zainstalowany kompilator
   C, narzêdzia takie jak make, install, bibliotekê ncurses i
   odpowiednie pliki nag³ówkowe.

Q: Gdzie podzia³y siê niektóre zmienne (proxy, server) ?
A: Jako, ¿e s± to zmienne specyficzne dla ka¿dego protoko³u umieszczone
   s± w zmiennych sesyjnych. Wiêcej szczegó³ów w README. 

Q: Jak usun±æ zmienn±?
A: ,,set -zmienna''

Q: ekg ¼le rozpoznaje p³eæ!
A: Wpisz imiê do listy kontaktów. Wiêcej szczegó³ów w README.

Q: Jak zrobiæ, ¿eby ekg pokazywa³o mój pseudonim przy wysy³aniu wiadomo¶ci?
A: Dopisaæ alias do sesji.

Q: Po zmianie wielko¶ci terminala przestaj± mi dzia³aæ strza³ki!
A: Masz star± wersjê biblioteki ncurses. Zainstaluj nowsz± wersjê lub
   popro¶ o to administratora systemu.

Q: Jak wy¶wietlaæ wiadomo¶ci, które wysy³am?
A: /set display_sent 1

Q: Nie mam kolorów w ekg, co robiæ?
A: Najprawdopodobniej masz ustawiony nieprawid³owy typ terminala. Spróbuj
   wpisaæ ,,export TERM=ansi'' (lub ,,setenv TERM ansi'' dla pow³oki *csh)
   przed uruchomieniem ekg. Je¶li to nie pomo¿e, zamiast ,,ansi'' spróbuj
   podaæ ,,screen'', ,,linux'', ,,xterm-color'' lub ,,color_xterm''.


$Id$
